iq題有咩人狗衝去做乞衣但又唔乞飯食？

隔幾行開估

就係乞乜鳩生日快樂o既感情台垃圾喇

幽默嘅嘢

仲有你係到乞膠

這裡不是鳩登 這裡沒膠派

屌佢老味 睇見都打冷震